戰機空中畫「老二」 美軍機師：中國衛星發現神作一定嚇壞

1名美國海軍飛行員涉嫌駕駛EA-18G咆哮者電子攻擊機，在天空利用「飛機雲」塗鴉巨幅男性生殖器圖案。（路透）

2019-05-15 11:28
〔即時新聞／綜合報導〕2017年11月，1名美國海軍飛行員涉嫌駕駛EA-18G咆哮者電子攻擊機，在天空利用「飛機雲」塗鴉巨幅男性生殖器圖案，引發爭議，美國海軍對外道歉，並調查涉事飛官，近日座艙錄音曝光，原來是電戰官慫恿飛行員在天空畫陽具。

電戰官慫恿飛官在空中塗鴉
據美國軍方《海軍時報》（Navy Times）報導，該媒體取得軍方對這起事件的調查報告，包含了座艙錄音等，在天空塗鴉的飛行員被指揮官形容是名內向但效率很高的年輕飛官，但實際上引發這起事件的是另一名電戰官，他突發奇想，慫恿飛行員在天空畫一根陽具，而這名電戰官也被認為是該中隊最優秀的年輕軍官。

那天飛行員正在天空執行90分鐘例行飛行訓練時，電戰官向飛行員表示：「畫一根陽具吧，那應該很酷」，飛行員在事後自承：「當下我第一反應是這不太好吧，但我不知道為什麼最後我還是這樣做」。

戲稱這一定嚇壞中國衛星 同事也大讚是神作
飛行員回應電戰官這小case，「我先飛一個8字形，然後再飛一圈回來，接著需要俯衝來回復速度，順便脫離凝結尾層好讓它們（飛機雲）不會黏在一起」，飛行員吹噓說，如果有客機經過這附近，會被這雄偉的天空陽具給嚇到，「我們甚至還可以在中間畫條靜脈」，接著就開始執行塗鴉動作。

在「作畫」途中，飛行員還戲稱，如果中共衛星看到這一幕一定會嚇壞說「這什麼鬼？」大功告成後，飛行員不禁在駕駛艙內讚嘆「這砲好巨大」，另一架戰機的少校電戰官也發現這項「傑作」，利用無線電向他們致敬：「你們的藝術作品太偉大了」，飛行員回應表示，很高興有人欣賞這項作品。

作品久久不散 惡搞曝光
不料飛行員赫然發現，凝結尾跡竟然久久不散，這項「傑作」就這樣持續烙印在空中，為了打亂、消散凝結尾跡，飛行員甚至來回穿過「傑作」，卻依然無果，由於燃料即將耗盡，被迫返航，而「傑作」就這樣被大眾所注意到。

事後長官拿著在網路上瘋傳的照片，詢問他們當天飛行是否有異狀時，飛行員與電戰官兩人立刻起身道歉，坦承不諱，該中隊指揮官得知後立刻訓斥兩人，將他們停飛，並被送往紀律委員會調查。

儘管兩人先前表現良好，沒有任何紀律問題，且這行為並非預謀犯案，但還是破壞了美國海軍的公眾形象，委員會決定給予兩人「非懲罰性勸導信」（non-punitive letters of instruction）。

委員會決定給予兩人「非懲罰性勸導信」
封信出黎做下樣既啫 我諗委員會成班友分分鐘笑埋一份

呢個係一個好好嘅message

支那含得撚

咁嘅技術
錯嘅又唔係啲咩大嘢
唔通真係炒撚咗佢地咩

bam

交代下啫

空軍機師好貴
貴過部機
唔係咩大錯都唔理

呢啲係咪叫boys are going to be boys

絕對唔係做樣

美國海軍入邊獎罰分明

做得好 有表揚信或者medals

對升軍階有極有幫助

除非佢地唔想再promote 啦

否則出親信都係會影響我地嘅evaluation

咁佢哋會點

戰時將被派往中國進行轟炸任務

當然

到第時見board

要睇班Admiral點演繹呢封信

有啲政治正確嘅咪dislike

有啲賞識你認為你可造之材咪like

佢地之後嘅office 正常生活

每朝早morning meeting

咪提醒今日要飛嘅人唔好係天空亂畫條狀嘅野（一輪忍笑聲）

將網上meme 打印 貼滿個pilot 嘅office desk (至少我都會咁做）

笑佢 叫佢退役嗰陣做藝術家

咁其實都幾威

飛行員係海軍入面算唔算係重點栽培對象 定係個地位同普通海軍無分別

咁梗係make fun of him

心底裡係respect 大家有競爭先有進步

係栽培

但係唔係重點就唔知

海軍陸戰隊係咪最勁?

地位如下

海軍>空軍>陸軍>>>海軍陸戰隊

笑撚死我

海軍陸戰隊好似又要識好多門野，又要做爛頭卒

good meme

空軍唔係好過海軍咩？不過Marine就一定係四等人架啦

海軍最惡
所有最新玩具都比佢地玩先
空母打擊群先係美帝橫行無忌既倚仗
又最多海外基地

畫得咁靚

我們甚至還可以在中間畫條靜脈

畫丁都唔岩

在「作畫」途中，飛行員還戲稱，如果中共衛星看到這一幕一定會嚇壞說「這什麼鬼？」大功告成後，飛行員不禁在駕駛艙內讚嘆「這砲好巨大」

屌 呢篇野d 文筆幾棧鬼

環保人士呢?

人地係空軍。。。關海軍乜事
up得就up

自己睇多次啦

其實佢可以操作到部戰機到咁至少代表佢技術好高
分分鐘收正評多過負評

1名美國海軍飛行員涉嫌駕駛EA-18G咆哮者電子攻擊機，在天空利用「飛機雲」塗鴉巨幅男性生殖器圖案。（路透）

唔好意思
美帝EA-18G係海軍獨有
空軍想玩都冇得玩

China suck my dick

篇文話佢來回試圖衝散都無用
點解佢唔嘗試加兩筆好似寫錯野刪左佢咁？會用太多燃料？求教

記得睇地面巨型led燈號 我帶路

儘管破壞了美國海軍的公眾形象，但兩人先前表現良好，沒有任何紀律問題，且這行為並非預謀犯案，委員會決定給予兩人「非懲罰性勸導信」（non-punitive letters of instruction）。

唔係應該咁寫咩

派去南海畫條撚叫習總含

我先飛一個8字形，然後再飛一圈回來，接著需要俯衝來回復速度，順便脫離凝結尾層好讓它們（飛機雲）不會黏在一起
完來都有技巧,仲意為打機咁方向鍵

//飛行員在事後自承：「當下我第一反應是這不太好吧，但我不知道為什麼最後我還是這樣做」。飛行員回應電戰官這小case「我們甚至還可以在中間畫條靜脈」//

一開始唔太想, 之後愈玩愈過癮

//另一架戰機的少校電戰官也發現這項「傑作」，利用無線電向他們致敬：「你們的藝術作品太偉大了」，飛行員回應表示，很高興有人欣賞這項作品。//

屌你老母以前細個會喺教科書度畫啲撚比男人
畫撚畫到揸戰機喺天空畫佢都真係好撚勁

全軍致敬啦咁嘅技術 #respect

NAVY 巴

連登仔啲學識真係笑撚死人

唔係old news? 我記得好耐前睇過

連登仔睇content farm 我膠都廢事俾

向人才致敬
向巨龍致敬

dick pic

呢張圖係五六年前已經見過

鬼佬真係好鐘意畫撚

Marine唔係人

on9

啲錯字多到

正評係比你個名🍎

有咩好爭議

道德撚真係阻撚住地球轉

EA18

top gun

睇到濕晒

以前睇過呢條片原來連登仔真係中content farm伏

四等人都海陸空裝備齊晒,算係咁

但係四等人用又舊過人，死又死先，訓練又恐怖過人呢

訓練精實就老奉既,唔係佢地邊有條件笑陸軍

作為攻勢既地面部隊,自然行先一步

裝備既嘢就無錢無計啦

係而家先公布個報告
單野之前已經揚晒

原來係咁

小學用筆 大個用戰機

藍天巨根
夠我J 幾暈

TRAIN 到個呢啲機師唔知要幾多錢
咁隨便炒咩
你估大學FG印野咩

NAVY巴都唔識 好打極有限

全球國家空中力量排名：
1.美國空軍
2.美國海軍

樓上有巴打以為得空軍先有飛機
其實航空母艦上面啲戰機係隸屬海軍

Navy 巴 你好好j 可唔可以識你 34D 20cm長腿

真屌打

巴打洗唔洗換過副眼鏡？

呢張 rage comic 有冇十年？

學識少都唔係重點，重點係睇文都睇錯嗰下柒

而家連文盲都可以上連登鳩噏

Why海軍最惡，乜都比佢地先

人地係美軍。。。關你乜事

捽唔甩先好笑

野生捕獲

這是獎勵，沒有生命危險且可以令一生擊落戰機數上升幾倍

asian做美軍係咪一世都rank and file?

生於強國只識摺扇被

飛行員回應電戰官這小case，「我先飛一個8字形，然後再飛一圈回來，接著需要俯衝來回復速度，順便脫離凝結尾層好讓它們（飛機雲）不會黏在一起」，飛行員吹噓說，如果有客機經過這附近，會被這雄偉的天空陽具給嚇到，「我們甚至還可以在中間畫條靜脈」，接著就開始執行塗鴉動作。

Go navy巴你都唔識？

睇到幅圖扯咗

利申:非gay

「我們甚至還可以在中間畫條靜脈」

個機師應該冇錯掛
都係收order 畫條撚姐